做廚巴打講下, 廚房可以有幾熱

如題

好熱

熱過之前打風???

炒餸唔使落鹽

都要落，得汗無乜味

中式廚房大約30-35度左右 夏天可能去到40
當然要視乎實際環境(位置近爐頭、抽氣、冷氣狀況如何)

西廚呢 日廚呢